家下支那學生驚俾人趕出校, 外國讀書既巴絲們係咪更加要幫手宣傳香港 is not 支那？

以前貼港獨野就實俾支那學生投訴, 家下支那學生分分鐘會俾外國政府趕出國, 有風洗盡利, 家下唔搞以後都唔知有冇咁好時機

出街聽下班中小學蝗蟲，周街蝗語，自己屋企都未搞好，仲搞人地

On9 兩邊做得唔得呀

四圍話人on9，就係你哩啲劣根內鬥DNA搞到香港散沙一盤

唔好扯開話題啦 又散沙
家陣講緊兩邊做呀 0.3

原來係白痴仔晒鳩我氣

家陣兩邊做係冇問題wor
關咩自己都未顧掂事呀